Het was een andere en een sterkere vrouw die het slachtoffer was, en er was een strijd geweest - in een schuur.
Wie is ermee begonnen, of hoe eerlijk het was, of hoe oneerlijk, twijfelachtig; maar hoe het eindigde is zeker niet twijfelachtig, want het slachtoffer werd gesmoord gevonden. '
"Is de vrouw schuldig ingebracht?"
"Nee; ze werd vrijgesproken.
- Mijn arme Händel, ik heb je pijn gedaan! '
